[Оглавление](oglavlenie.md)

* **В тихом омуте черти водятся**
---
---

Это было то дело которое Гавар провернул с Якименко...
Потому что Бахтадзе отказался...

---

Говар подбивает Аню так подосрать Беляевскому который гоняет чертей...
Да и ещё поддерживает Юлю Ксандровну...

---

Схема была простая...

---

Аня гуляет....
Гавар посет...

---

Подъезд...(может не подъезд, потому что дело замазали)
Гавар ее опракидывает на телефон...
Неудачный удар по голове...
Аня присутствует...
Света догадалась...

---

А Аня из за шавки сидеть не будет...

---

Она приняла решение...
И ручки в крови...
И гавар ее ждёт на улице..

---

Аня выходит...
Руки в крови...
Набирает маму...

---

А дальше дело...

---
---

Они до сих пор используют схему...
Ссора с любим...

---

И гавар действует по той же схеме...
Но масштабы кремней...

---
---

Вот у нас курсы...
У нас ссора на пустом месте...
Ей в уши нассали...

---

А у меня поход...
Они стоят вместе ...

---

Света, Анячка, Шитикрва...

---

И я подхожу к Свете,...
```
- Если не хочешь проблем не общайся с этими тварями...
Следующий раз поговорим.
```
---

Это был последний раз, когда я ее видел...

----

Скромная Аня с чертями в голове...
Никогда не вызывала подозрения...
Кроме тех кто ее поил водкой...

---

Я подозреваемый...
А у меня железобетонное алиби...

---

Но на курсах это никому не сказали...

---

На самом деле ещё была попойка с пацанами...
Где мне приложили трубой...
И в водяру добавляли лекарство...

---

Подельники анячки...
Ну просто скорешилась с двумя осликами...
Недалёкого ума...

---

Два будущих менты..

---
```
- "слышь, э!"
```
---
---

Так удивились что я в шк пришел...
```
- Оу! Оу... Тебе пиздец!
```
---

Дело с 10 до 11 растянули...
И трудно было не заметить...
Что две лучшие подруги выбрали разные стороны...

---

В конечном счёте...
Гавар начал встречаться с Аней...
С тварью которую терпеть не мог весь класс...

---

Плюс там шили износилование...
Им нужна была сперма Беляевского...
Ну тут Марина подрядилась...

---

Ну они как бы все поссорились...
Но на домашнем аресте они все взаимодействовали через Гавара...

---
---

В начале 11 я ухожу из спелееоклуба...
Потому что даже дам сделали жизнь невыносимой...

---
---

И тут очередной заход в класс...
И тут Бахтадзе...
```
- "ты что ещё живой?!"
```
---
---

Да видимо просто время не пришло...
